TODOs
\begin{itemize}
      \item p-q-Formel

      \item Aus Graphen das Polynom angeben (Eigenschaften von Graphen,
            Kurvendiskussion), siehe Rep-Blatt Aufg. 1
      \item Geradengleichung bestimmen anhand zweier Punkte r und s bestimmen: $y
                  = ax + b$, $b$ ist Achsenabschnitt
\end{itemize}